原來港父2018年已經預知到反送中

沙拿拒原諒拉莫斯：冇話過OK！

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢喺2018年 6月9日留言 有提到要人空難死同死老豆老母 呢句係一年後香港人對驚察講嘅

一年365日有冇咁啱係6月9？

2020-2=2018

佢2年前係利狗

2018-20=1998=陳同佳(港XXX)出生年份

樓主知道得太多了

樓主無聊到

x佢吧

Jm9

咸完？